Aeon打電話sale醫療保險

如題
個Angent仲話呢份保單唔係人人有
話係佢地客戶入面抽部分人出黎打電話sale
月供幾百蚊 供完可以攞翻 當草錢咁
又話如果本身有另一份醫療保險 可以Claim完一份再係呢份保險度Claim
總之有住院嘅單比佢地就有得Claim
同屋企人朋友商量過
佢地都覺得保險都係搵翻啲識咗好耐嘅人買會比較好
因為最緊要係信任問題 怕有事就失蹤
啱啱又問完個Angent 話其實唔洗見面 只要交翻啲文件寄比佢地就有得Claim

小妹剛剛踏入社會好迷惘
到底要唔要繼續供
本身都唔係搵好多 好怕比人厄錢
想問下意見咁

中過伏，咪撚買

ok 即刻send信取消